如果棋靈王拍續集就好啦

近埋翻睇第三次，真係好中意佐為，佢消失之後光仔喊住話以後比唒d棋佐為捉我心目中嘅神作，如果有第二季講佢同成長左嘅光仔、塔矢亮你話幾好

隔幾年睇一次，心目中有其他更好嘅作品，但得呢套係會重覆睇

問韓國囉
屌北斗盃

唔好搵鮑姐is ok

耆齡王？拍續集屌鮑姐牙

係咪有漫畫版未拍做動畫

冇啦

依加係AI時代
佐為要同AI捉棋

續集對AlphaGo

隔咗咁多年都仲有人信

唔係真嘅咩

李世石呀嘛，俾alphago打爆咗啦

alphago我招ko佢啦

佐為會輸到
懷疑人生

光仔聲優都死左 唔會啦

其實佐為離開左後
就係成為左alpha go

唔關韓國事架
李世石好慘

會變成圍棋殺人
或者啲角色有必殺技既
係今日先會有人氣

從左邊彎到右 直接攻擊對手

仲要係屌鮑姐棚牙

佐為消失個幾集睇廣東話版睇到喊

讓圍棋飛

好鐘意桑原本因坊同光仔講你的勁敵在5樓個幕，輕描淡寫咁講出個人會受到挫折，自我質疑係必經階段，同雖要兩個人先可以走出神之一著，而自己會係最後被佢地挑戰

同埋我覺得棋靈王證明人物描寫得好你個主題係咩都可以引人入勝，每章都有幾個深刻角色

我都係鍾意叫“棋魂”

ACG歷史嘅顛峰之作
棋魂依啲先係漫畫
不過我唔想有續集

呢套我都係不斷重播睇,
男兒當入樽同樣都係

仲有個肥仔倉田 都寫得好好
仲要好勁

老啦
點拍呀

先比佐為研究晒啲AI定式先，以佢嘅境界未必會輸，話晒佢捉棋都捉咗幾尻百年，同埋佢嘅人生就只有捉棋，冇其他嘢做，鬼魂個腦又唔會退化，加加埋埋真係未必會輸

唯一一套唔知佢捉乜鳩，都覺得好緊張好刺激

細個睇以為塔矢亮係女黎

進藤光都隨時捉贏佢...

講返歷史，秀策執黑冇撚柒輸過，不過嗰陣時冇貼目，但係冇時間限制，依家捉棋對AI我覺得個時間setting係好唔公平

換個角度睇，其實係得李世石冇比alphago打爆
唯一贏過alphago嘅人類

讀者完全唔識圍棋都可以睇到好緊張

第一手天元

果個年代啲體育、競技類漫畫大多數遺憾結局，好似流行係咁
話咩青春係要有遺憾

我都覺如果無腰斬實有一篇講人機對奕

棋靈王最大特色就係鬼魂佐為將光仔培育成圍棋高手
冇佐為畫乜

佐為唔消失，光仔大個想扑野典算

無佐為已經唔想睇

Sai果度完仲好

講2020年又有人招左佐為靈咪得

雖然後面唔差，但無左佐為就係差咁d

最鍾意伊角

院生第一
同光仔對役時大意出錯犯規
自動棄權
之後一闕不振
重新振作後去中國深造
誓要進入大家早一年踏入嘅世界

btw 瀨奈幾正
有一期封面係佢同小明

無錯
但都算唔錯嘅一套動畫
交代多少少講埋光仔之後嘅一段路成為職業棋手呢度停就好

好鐘意佢啲bgm，好帶動到氣氛

我都成日重睇漫畫
動畫都重睇過幾次
啲歌先神
到今時今日都仲聽緊 首首佳作

漫畫北斗杯日本全敗

搵鮑姐做主角?